2020 retaker覺得已經無可能升到分

自己當初以為會自制溫書，諗住升分，點知實際冇實踐行動，日日頹廢，依家只可以頂硬上，照考埋dse，但係預視到自己會失敗/考返相同嘅分

加油，retake好辛苦
仲有三個月，而家谷盡一兩科都都未遲
2015retaker lm

本身幾多 諗住升幾多先?

留名，有一科上年ABS，但仲未温過

ASSO IS BETTER

仲有三個月
有心唔怕遲
加油

舊年grade + aim plz! 講完再睇下點幫你

上上年嘅我
最後得一科keep到原grade
兩科跌分

我都好撚驚

都好淆底。。。 一個人溫書好難捱

仲有3個月你灰咩心AR，換個角度諗
你上年最後3個月都未爆SEED啦

你有心讀書嘅話
讀咩都讀到

利申：des得5分 入左我個名嘅UGC

3個月谷maths
2>5*冇難度

讀唔到書就唔好勉強啦

有心學就係囉 佢都講到咁都真係難啲有心

Push到

冇可能升5到分

在下

文科科目唔講
理科科目真係可以用pp谷出黎
入到U都係咁考final
加油，證明自己有大學能力

頹廢人生加暗pen

Retake都咁hea真係幫唔到你⋯⋯節日時間自己要溫書係難頂啲嘅，過左節日就好溫

節日就咪溫

大家點

retake 第幾次？直接asso 啦無謂哂時間

第一次

唔好溫書啦
先做CE 既MC卷
做完睇下自己有咩錯
再對返書理解下
之後每日做三至四份
做曬之後先做長卷

要開始準備啦
唔係就黎唔切

好，依家做緊M1 DSE卷

想2谷到4有冇機
而家係咁做甲部

有

So easy

淨做甲部就得？乙部係咪温小小就可以

仲有得追嘅加油啊
上年retake 2月先叫有規律咁操最後升4分
但冇offer依家雙修緊

Yup 同埋考1科

Best5 21
你呢?
都係雙修?

我太空
我都考數

Maths操下數拎個lv4/5就算了
今年當係抖下
其實我asso書都冇溫過真心hea讀

你本身Best5幾多同預升幾多
其實覺得dse幾有把握asso可以放手唔理
利申個牙蘇係屋企人逼我讀

20分升多少少有offer唔難
排位好啲應該okay

上年燈到自己冇書讀
今年希望有少少運